集氣 保佑侵侵無事

仲要睇你繼續打呀爺架 唔好有事呀

爺你老母

反對23條立法聯盟簽署